有冇人玩唔到老嘢濾鏡

諗住扮下廢老 帶領老人家
攞盡建制著數 再投民主派